有無人一齊玩白俄心水

呢排得返白俄波，今晚有好多場
個tg 群有心水會出

仲咁揚？